狂賀!!259KD斷阿基里斯腱!!

退休啦屌你老母259抵撚死

但馬刺等左咁耐速龍輸

佢地贏冠軍你地要等多年先慶祝到

啞仔始於都係馬刺出黎 對佢都係有感情

敵人既敵人就係朋友啦

等睇spurs下年收皮

未來五年都收硬皮

今年打到傷哂都入到playoff點睇